[777演講] 每人五個四字詞

1. 多區警署
2. 蓄意放火
3. 國家主權
4. 一國兩制
5. 衝擊防線

強烈譴責（次次都係呢句）

屌我老母

極度遺憾